屌你老母泛民 點解議會入邊係你哋嘅事成撚日都要我地出嚟

根本而家完全證明到立法會係冇撚用
我想問點解我仲要35+
你哋自己醒少少啦 國安法一推過你地咪個個都唔錯㗎
唔依家勇武等到幾時啊

呢個時候屌飯民有咩用？
呢個時候屌熱狗我都會照屌9你

含撚啦！

睇你個名就知道你要冚家剷啦

又係揾人發下脾氣